RV呢次comeback算唔算超越番BP,搶番四代女團二姐呢個寶座

RV psycho成績咁好
谷底反彈
咩都番晒嚟
相反BP成年冇CB
氣勢冇晒
YG又搞晒咁
宜家咁睇
RV算唔算超越番BP
做返二姐

RV如果唔係上次嗰幾首歌都咁柒 一早上晒位

zimzalabim,RBB,umpah umpah

😂😂諗起都笑死me

不嬲高汁

有乜咁好笑
我覺得佢哋好可憐lo

多謝你G持樓主

btw BP幾時肯CB...

zimzalabim好好聽

icy正啲...

yes

一姐係……？

TWICE

BLACKPINK係二姐？

好似韓國佢從來都唔係第二第三喎
rv不嬲第二

我諗正式收皮啦 sm出年都出新團囉

覺得RV韓國不嬲第一

你就收皮

接受現實啦

55

vocal dance concept 歌是但一樣屌打